想養大狗

st.bernard真係好正，大隻好好攬
不過係香港會熱死
香港天氣啱養既大狗應該得拉布拉多？
連金毛我都覺得佢地長毛好熱